真相大白！原來豪哥係比TVB欺騙左

詳情請參閱豪哥道歉一文

根本佢都唔知係TVB的

係俾人利用😠

CCTVB真係好陰濕囉！

推比更多人睇到真相⬆️

唔係佢ge問題

佢道歉真係加哂分👍🏼

我收到風 豪哥係俾人矇住隻眼
俾人帶咗去唔知邊度 所以佢唔知嗰度係TVB😡

咁又冇咁誇張

但就一定係冤枉的😭

我都收到風係真

上當真

唔係要幫他洗白

但手足認錯道左歉

我覺得要撐✊🏼

⬆️‎

好冤枉‎

係呢條八婆冼鳩佢

講真啦

有邊個會知道戴祖儀係tvb嘅人啫

根本成件事, 豪哥真係非常之無辜

學是學非個是非精都做埋都唔係tvb人？

真, 已fc

我收到風 豪哥一起身就係TVB廠 所以佢唔知嗰度係TVB😡

正常人都唔會睇TVB，仲學是學非

喜喜力撐豪哥？💪🏻

笑撚左，咁幫ming仔平反啦

是

撐手足✊🏼

睇樣都知她勁陰濕😠